想自殺

好似被人拋棄咗咁樣，好想喺呢個世界入面消失，完全控制唔到自己，好想傷害自己。

咩事？

深呼吸

致所有有自殺想法嘅人

唔想俾屋企人知道原來我係一個咁唔樂觀嘅人

自殺問題

一律建議聽

華晨宇 好想愛這個世界啊

用音樂救番好多人

唔似香港得口水歌

我就是我 是顏色不一樣的煙火

每次唔開心都聽

林夕

覺得壓力好大，俾人非禮之後完全出唔到街，好驚俾人認得出我

試下自己一個撘下長途巴士坐上層第一排 望下呢個世界其實好大 冇必要去了結自己

哦 咁又點?

防止自殺服務熱線
如你需要援助或協助有需要人士時，請致電以下求助熱線。同時，也請鼓勵你認為有需要協助的人士致電熱線取得協助。
香港

香港撒瑪利亞防止自殺會

香港撒瑪利亞防止自殺會

電話：2389 2222

撒瑪利亞會

電話：2896 0000

投注熱線

電話：1881

唔係冇求救過，但真係唔識點樣好好咁樣向身邊嘅人表達自己，一直收收埋埋，令到自己情緒越嚟越差，最後令到身邊嘅人慢慢離開

食粒糖先啦，我自己試過，真係會開心啲

起到講低有咩問題 大把巴絲會幫你的

屌你老母，係都你死先，唔勸下都唔駛咁撚毒舌

自殺前睇睇佢先，8成機會慘過依家

【數據分折】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

你要唔要打去風雨蘭傾下呀？

風雨蘭熱線：2375 5322

風雨蘭熱線由輔導員及受訓的女性義工接聽，為性暴力幸存者及其支援者提供協助
熱線運作時間 | 星期一至五：上午九時至晚上十時 ／ 星期六：上午九時至下午一時 （公眾假期休息）